【 職業無分貴賤】大家點睇警察依個行業？

狗三萬隻

呢個唔係職業
係狗

呃負評？

支持警察

有牌爛仔

朝早係有牌 夜晚就無牌

支持警察嚴正執法

自由閪

啱啱幫我含緊撚

Hi屌唔好意思講撚咗出嚟

唔經過今次呢件事唔知
原來唔使推國教 做警察先係真正幫你洗腦
洗到不分是非黑白 盲撐政府

打人冇緊要 你只要同示威者對立 即卡放你走
咁樣仲好意思話自己守護緊香港法治

支持！

警犬冇咩特別意見
通常都識佢地條女/老婆

💩

狗仔咁得意

三百六十行 行行出狀元
呢行專出垃圾

警犬無罪

其中一個餓死都唔做嘅行業
其他包括家禽業

工程cheap d定警察cheap d

由你話職業無分貴賤你已經明示咗你嘅立場

而家證都唔洗show呀 幾大支野

我冇野講

每6個公幕員職位就有1個差佬
遲啲會唔會變全部都係